去元氣多數叫咩食

辣味三文魚
小柱

螺肉壽司 壽司飯轉炒底

軟腳蟹手卷 海膽墨魚 灸燒帆立貝

元氣彈

點解冇撚左牛油帆立貝

波士頓卷

筋子

筋子、筋子、筋子

食下午茶

小柱 +1

元氣卷 小柱 牛油果軟殻蟹卷

軟殼蟹手卷

辣味三文魚無得頂
仲有千層蛋糕都好正

牛油赤海蝦

辣味三文魚x2
辛辣長旗吞拿魚
燒牛肋骨

海膽魷魚
辣味三文魚
芥辣八爪魚
左口魚群邊
油甘魚 鰻魚
赤海蝦

海膽魷魚最正
大好き

芝士鰻魚卷